[1月深夜番] 《銀魂．》第7話 （總集數323集）

鬥魚直播(00:35開播)

線上(01:35更新)

係咁吐口水

太太

終於睇到坊主同太太嘅愛情故事

屌神威老母

悟空，不得無禮！